美心StarFuck扑嘢家元氣

齋坐唔食有咩好做？
一人講一個

我先：
卡牌毒撚開到成枱卡咁玩
溫書做功課
Wi-Fi手指開LAN流動網吧打機

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

叫廢老睇馬報做功課

金拱門有埋叉電
仲可以阻住理藍絲阿叔坐

買加藤屋去扑野家食

扮精神病人士 不停口upup 嘈住左右隔離

係元氣專門叫無貨個d

連登仔咁得閒做呢d野